民調: 美國公眾對中國態度跌至歷史新低，而且唔只因為疫情

我地係咪要把握時機多上 twitter 踩多幾腳尤其居然美國人仲覺得可以同中國進行建設性交流

下而係我好粗糙咁翻譯咗篇報導
=====

美國上星期嘅民調顯示，美國公眾對中國嘅負面態度升至1970年代開始有紀錄以來最高

根據紀錄，美國歷史上只有三次，美國公眾對中國嘅正面態度係大於負面態度，分別為1979年中國對外開放，1989年天安門大屠殺之前嘅民主運動，同埋第三次，最近一次，亦係最奇怪一次，2018年係貿易戰之前

自此，就一直向下，原因包括貿易戰，香港民主抗議，維吾爾族集中營，南海領土主張進一步加強，以及特朗普所講嘅中國經濟犯罪

而上星期嘅民調更顯示，美國人普遍認為，中國對全球當前嘅大流行要負責任，而且喺在貿易、武漢肺炎等重要問題嘅資信以及其他地緣政治問題上都唔值得信賴

調查同時顯示，美國絕大多數人支持對中國實施「更強硬貿易政策」。受訪者仲表示，如果中國唔履行第一階段貿易承諾，就應該採取懲罰性措施

然而，儘管如此，民調發現，美國人仍然希望同中國進行建設性交流

good

美國佬今舖肺炎仲未知驚

吸收左泰國盟友既文宣技巧
撥火師係時候進入新境界了

支共在經濟、安全、生命、精神都對美國人民造成傷害，美國官員庫德洛證實

多謝樓主，國際戰線要人